凌晨兩點傾下計

夜了 但唔想訓

唔傾

咁打下交？

好！好！

J圖問候

後邊有個唔開心

好熱 想開冷氣

請出招

唔出

有冇高質啲既

俾啲自信

點解

開窗！

要減肥了

減黎做乜

有無戲介紹

依家煙駁煙中

再增肥

有無興趣出黎蝴蝶灣游夜水

增緊

坐錯位

早幾日睇左套幾好 sing street

唔好食煙 食糖

Hi

會浸死

做乜仲唔瞓呀

想食麥當勞

你好

我都訓唔著 Smoke 下先

唔想咁早訓！

咁多人smoke既

夜啦
唔好捱夜
早d瞓啦！

覺得自己係零

綠色植物有益身心

就快28歲 開始有壓力

邊到拎開 可唔可以介紹我 我都想要

你呢咁 訓未

做咩！

積極啲啦

準備瞓
好攰

有冇人

就咁睇都對眼睛好

有無睇rick&morty

好多壓力都係自己俾自己

唔好！

呢排個人好攰 好多嘢要做
好耐無翻過屋企

感情事都好麻煩
而家覺得自己玩咗一段感情 做咗一個仆街

咁快啲搵下個女朋友

早抖了

人！

sleep is for the weak

冇呀 好睇？

接受唔到自己唔完美
淨係睇到自己所有缺點

早抖清
早d瞓啦你

唔返屋企點休息呢

愛情係好玩但係唔好玩愛情 你一個唔小心可能會影響佢一世人

之前同人拍拖好快散咗 係因為知道大家唔夾 無謂拖住人 搞到自己好似喺度玩感情

贊成

一齊左三年諗緊散唔散好

比個ex搞到幾日冇教好訓

We can be the change we needed
Shout it out now shout it out now

perfectly imperfect
會有愛你既人接受你既所有 你都要接受自己

廿幾歲人 實力單身 覺得之後果幾十年都好冇機

已經覺得害咗
其實我都唔想 但係佢做啲嘢真係好過份
拍拖係要互相體諒 但係我接受唔到佢做啲咁嘅嘢

番工番到好唔開心 好想攬住佢

帽事？

你女朋友係本身接受左你然後受唔住壓力所以想做返異性戀？
其實性向冇得強求既 正如你唔會逼自己接受異性
都唔可以要求異性戀接受同性
但如果佢有動搖你就仲有機會 加油

要長久相處就要磨合 冇人一開頭就100%夾架

俾人講過一次已經唔敢鐘意人
唔想隔離嗰個出同自己一齊會俾人笑

點解想散 淡左？

佢做咩嚟呢

典型癡撚線情人 分左手報警上門屈我偷佢野

緣份未到姐 有冇主動出擊呀

去啦！俾勇氣你

想寫故，但懶

邊方面有大缺點先
而家改都未遲呀！

終於有2日假

咁恐怖 好聚好散唔得咩
咁而家搞掂未

懶既話成世人咩都做唔成架 郁呀！！

那來對象出擊 生活中只充滿男性 再唔搵番個感覺會變gay

交友app

始終由細到大都係教一男一女呢啲觀念係好難改變
但如果真心鍾意的話而家放棄一定會後悔

女既留tg 仔既死撚開

所以我乜都做唔成

依家係條街度

未呀屌 失蹤人口咁撚樣
啲野又攞唔返 佢啲野又畀唔返

個look
同埋主要係對象實在太完美
如果我係佢阿爸阿媽都唔會想佢揾個咁嘅人
又覺得自己俾唔到幸福佢

我都放假

gay都有gay既好

真係會搵到認真發展既對像架咩

要改變了

以前真係搵到一個

咁夜街仲有啲咩

即係佢偷左你野？
分得好難睇咩佢要搞到咁麻煩

有冇研究開公元十一世紀嘅全球氣候？

唉一言難盡啦 諗住乜都唔理算鳩數算

然後呢

好唔開心

公元11世紀世界歷史大事記：基督教東西分裂，塞爾柱突厥崛起

後者，以及世界上諸地，尤其東北亞遊牧民族興起，同氣候有冇關？

搵啲嘢做吓

真心愛過的話點會甘心做返朋友
或者你再慢慢氹下佢？ 只要仲留係身邊都有機會呀
真係覺得係the one的話點都唔好俾佢走

佢對我真係幾好 但個人煩咗啲之後就分手

咁今晚可以訓個好覺未

點解呢

幾日前分左手

等你分析下十一世紀嘅氣候先

hi

痴身？但痴身就嫌人煩 唔痴身就話人冷淡
應該點算好

真心好睇
好易上癮

頹多陣就要振作啦知唔知

小冰期，令遊牧民族南遷？

hi豬

有人跑步

佢又唔肯聽我講 佢又已經決定左

幾點訓

因咩事？價值觀？聚少離多？有第三者？個人行為？對到厭？目標不一？

佢唔聽你講咩

痴身唔係唔好 但過分咗少少囉我覺得
分咗手重mon住我

唔知做咩好

坐監中

可能而家你地都未清楚自己想要咩呢
試下搵啲野分心 睇下放唔放得低？
如果佢咁決絕你再舂埋去都係hurt自己

佢話我逼到佢好辛苦

振作左好多啦！！

你控制欲好強？定你係咁chur人

佢見到我之前嘅po直頭send whatsapp過黎 鬧我 同話想打係po留言嘅人

我再講咩都改變唔到佢嘅諗法

咩事啊

咩post咁勁

你一齊跑

我話會改 可唔可以再試下 佢都係話唔可以

你衰得好甘！
你一定係比佢話左好多次唔肯改啦

想成日都痴住佢

成日做咗佢唔鍾意嘅野？

拍拖一定要留自己空間同時間！

你自己多唔多朋友

佢今次諗左成個月 但都冇同我講過

都無啦 完左啦

算多嘅 但一齊左就變左少左見啲朋友

海洋公園？

搵下其他野做放鬆下

係

好眼瞓啊cls

直播？我個陣有睇

咪臭係

因為你真係好煩 好痴

唔知可以做咩好

咁架你

又會想打人囉

對唔住囉 我煩佢又照舊同我食飯同我去玩

mee too

宜家無啦

可能都係在意人地眼光呢 始終係小眾
俾唔到實際安慰你 但你一定捱得過既 抱抱

做咩唔訓呀咁！

分左手都咁？好大佔有慾

咁你點應佢？

所以我覺得好恐怖 佢分咗手重搵我妹送禮物俾我

我不讀咗佢 唔知應該點覆好

好怕呢啲 分手一定要分得乾淨
但你妹又會幫佢送既

佢直頭係我屋企樓下等 叫我妹落去

very good
唔應就岩
理尻佢咩
要發癲去青山啦
你分得好呀

做乜尻 有無落

冇野捱唔過架 以前再唔掂你都過左啦
遲啲睇返今日可能都係好小事

傾傾下計就過喇 聽下歌放鬆下

我妹有因為佢好似打俾我妹 佢送咗隻公仔俾我

掉左未

屋企樓下真係好危險
之前有朋友又係分左手之後ex成日係屋企樓下等佢

我分手個時已經清清楚楚叫佢唔好煩我屋企人

呢d真係好煩 等咩等

咩咁多人分手啊

我無啊 搵咗個小朋友收咗佢 因為唔想唔環保

hello

戀愛季節前夕係咁

幾好呀

岩岩分左一個月

成世人唔係得愛情架嘛
而家可以放多啲心機落其他野度！

青山院友無誤

我之前個ex 同我講 佢ex同佢分手之後係佢樓下同放工翻屋企條路等佢

為情人節做好準備

咁佢等完想有咩結果？

佢好似等咗一排先放棄

就咁講就有用的話呢個世界都冇痴線佬了

想復合？

屌 我之前另一個ex 又係咁樣 日日係樓下等我 有次重上咗我個層係到喊 然後我妹出面叫佢走佢先肯走
完全唔明點解我會識咁多痴漢

係啊

ok

你妹妹慘

你下次識返正常人啦
唔好再係青山識人

比較想知你有幾多個ex

正解

值得的 但你要愛左自己先
對自己好啲呀 真正啱你既人都一定會出現

然後我今個月又黑仔到想喊
先俾人玩鳩我 之後係連登po野唔小心自爆又俾人鬧

想賭咩

五個
一個黑社會
一個網戀
一個脾氣差到喊
兩個青山

啲女好柒

邊個咁大膽 幫你打佢

賭幾點訓？

有冇正常啲既
吸引痴線佬體質？

海洋公園po俾人鬧臭雞已經唔開心咗勁耐

我都唔明我點解咁怪 識親都咁怪

唔好為拍而拍

其實冇話冇左邊個唔得既 未有佢之前你都係咁過啦
但留係comfort zone會冇新意呢

鬼妹喎 唔係又瘦又高又靚架咩！

完全無為拍而拍成分 我每一個都真係愛
或者係我太細個分唔清咩係愛咩係好感

Me three

點先係贏

睇下邊個訓先就輸

啱啱嚟到嗰啲好撚唔掂
希望晏啲嗰啲好啲
我德文又唔好，等多陣先講嘢算

呢度係咁 話香港女權當度呢度咪又係父權
唔好咁上心啦

咁拍完拖要攞經驗 下次要揀個啱自己既

訓覺！

sleep is for the weak!!

學左幾耐德文？

我有啲明網絡欺凌嘅感覺
我其實打哩幾句都諗咗一陣
陣間又俾人話咁做博咩啊
覺得成個世界嘅人都針對我

成世人唔係得其他野架嘛
而加我都想有心機放落愛情 奈何有心力 彿系溝女

食啲鍾意既野開心下 錫下自己

希望真係搵到啦

喺香港都一兩年，喺到又一兩年，喺呢到快好多
但係仲係有段距離
啲local講得太快好難跟到，可以好似打乒乓波咁

我真係唔係特登自爆 我個垃圾心太易俾爛
我知實一定有人話我扮可憐

我輸了

有啲人係會覺得其他人做既每件事都有目的
改變唔到佢地點諗只可以自己睇淡

有朋友學左年幾兩年都仲好似啱啱學咁
係咪德文特別難學
其他language好似會快少少

我都想變到咁強大

有冇成功激起你食慾

我諗係啲歐洲語言用香港人嚟講真係太唔同
大家學英文都係靠背靠做練習靠考試
聽啲完全唔同嘅語言真係認唔到啲字

我都想食

可能因為真係太多人博上位呢
見過有絲打係唔同post cap過ig 然後出埋自己icon
一次都話係唔小心 佢幾次就似係特登

早抖

加油呀豬

Sleep is for the weak

I'm the weak

我之前有學過少少法文 都係死記
但韓文就易上手好多 有啲音同中文好似

我平時都唔會咁唔小心 我crop完張相無save到就貼咗上去 眼瞓無留意到
我決定以後唔貼圖唔開post

咁可能我朋友特別慢
阿拉伯文望完已經冇學既意慾

你飲酒！！

有冇諗過冷靜一排先 俾啲空間大家

good bye 辣殺

可以照開post呀其實 你個直播post本身係幾好玩

有時我講英文都係 求其拼埋啲生字有大約意思就算

玩完心理壓力有少少大
好多人認到係我

4點啦

我重未瞓到

你啲朋友？

但咁樣磨住都未必係好事

係 然後我就勁尷

會甩頭髮

唔會嘅 一日半日

想像到 下次要小心呀

差不多去訓了

呢啲都係令自己辛苦既行為

玩自爆？

佢哋見到我件衫就知係我 勁恐怖

有咩方法止肚屙

食喇叭牌

只可以等時間幫手

真係熟其實好易認

屋企無 有無其他方法 屙到唔敢用紙巾

正露丸

以毒攻毒

食錯野？

其實Grammatik 真係易
但係真係要學過啲字先痛苦

我估係 今日晏晝食咗個前菜係生牛肉加芝士加一啲綠色嘅葉 我諗係個生牛肉㽕事

其實條界線好模糊既我覺得
冇人係100%straight既
會唔會佢其實係對你冇feel而未必真係排斥同性

唔敢食生牛肉

去睇急症？

但係無發燒 無身體冇力 淨係肚屙 使唔使排幾粒鐘？

但佢之前對你有feel就已經唔係異性戀啦

我之前又屙又嘔都等左幾個鐘
之後仲入院訓左兩三晚

好肚餓 落街食早餐好冇

感情其實都冇得解釋

有冇巴打解答下
對著鍾意既女仔 有冇人唔識flirt

麥當勞！

無嘔淨屙 10分鐘前諗住飲半杯水補充水份 飲完分幾鐘即刻嚟料 唔知關唔關事

係緊張定你本身唔識flirt

人生很美好呢

其實有啲人係真係咁啱嗰一刻想有人錫就咁
之後就想鍾意返異性

飲得多會屙水

我係絲...

想食炒蛋包